覺得可行 請大力支持

警員家屬連線專頁
係支持成立獨立調查
還前線警員公道

針對政府高層 警察高層 指揮官
如果聲音夠大 令前線警察企埋市民到
可以令中共 出手瓦解港政府